點解咁靜嘅，黑警係咪準備緊深夜進攻？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

暴風雨前夕

睇完K Kwong既post,我好擔心佢地今晚會搵人放火燒中大，然後話係中大失火，點著左大量汽油彈，一發不可收拾